讀書讀到死 好大壓力

唉掛住讀書 朋友到冇乜點見 完全生疏晒

做我女友

放鬆下啦 朋友係要聯繫架

喔 原來gay嘅